習主席勝利引入豬瘟

2019年01月04日

習主席勝利引入豬瘟 - 古德明

互聯網(互聯網)

非洲豬瘟上月終於兵臨香港城下。港人食無豬肉，當然要拜習近平之賜。

去年七月，美國總統特朗普對中共展開貿易戰。習近平不謀於眾，自行製定對策，要「精準打擊」特朗普支持者，於是罷買美國豬肉及養豬所需大豆，改向兄弟之邦俄羅斯購買豬肉，非洲豬瘟即隨豬肉長驅南下，八月攻陷遼寧瀋陽市豬場，十二月已殺入廣東。瀋陽與俄羅斯的非洲豬瘟病毒，基因排序完全無異，體現了中共與帝俄兩大瘟神的血親。

在歐洲，非洲豬瘟蔓延，一年約一百公里；中共治下，卻五個月已傳播幾千公里，這無疑是隱瞞疫情的結果。上月，臺灣大學獸醫系名譽教授賴秀穗指出：「大陸向世界動物衞生組織報告的豬瘟個案，共九十九宗，殊不足信，實際數字恐是百倍於此。」中共解決問題的辦法，七十年來一以貫之，就是封鎖消息。當年的非典型肺炎，中共不是秘而不宣，香港怎會有二百九十九人枉死。

最近，臺灣蔡英文政府呼籲中共開誠布公披露豬瘟實情，中共國務院臺灣辦公室發言人馬曉光還振振有詞痛斥：「民進黨當局聲稱大陸隱瞞疫情，是有心扇動臺灣民眾對大陸的不滿情緒。目前，大陸疫情已趨平穩，局勢已受控制……」總之，大家放心吧。瘟豬決不會走到共產黨掌權幹部華筵之上。

古德明
電郵 :appledailykoo@gmail.com

上一則
上一則
在水馬前快樂地留影 (高慧然)

下一則
下一則
布羅茨基式抗爭 (林道群)

你要攪新疆，咁個天咪技術性調整到你啲人民轉信清真，唔撚食豬肉囉屌...

習豬頭

karma is a bitch

技術性唔食豬